一年一度AEON福祿壽

小弟我咁啱撞正準備買家電入伙
黎緊打算買兩Set呢個組合既電器, 想大家比啲意見
1. LG 49' 電視 配 Whirlpool 抽濕機 配 德國寶 萬用鍋
$6888 ; and
2. Pacific 抽油煙機 配 多田牌 爐頭 配 Delonghi 水煲
$3888
咁多位巴打可否比啲意見

推

有得揀，梗係要panasonic

見到樓主揀LG電視已經錯晒

隻隻都係清貨牌子

那有錢買Sony
粗用都夠啩

P記 49' 比較好？！

其他有邊啲比較抵用？！

太平洋都清貨牌子？

太平洋應該都OK嫁喎

5年保

Thank you 巴打
其他有無比到咩意見

of coz!!!

我都諗住P記49吋電視
但係祿同壽唔知簡邊樣好